好多謝你，熱心嘅司機，全港有參與前線同和理非。

留守左兩日兩夜，辛苦曬大家。
啱啱成功過完海，真係要翻屋企抖抖了。
經過咁多日嘅留守同上前線作戰，包括69，611，612等等。
我想講我地尚係如期未了。
btw 各位，已經7月2了，申請做左選民未？